95巴絲入來吹水 (10)

終於到我重新再開啦

新post lm

新人留名

好似好勁咁

LM

Lm

01/01/1995

你個名

早一兩日先話醫返好實無事 點知去得咁突然
生命真係好脆弱 到最後可唔可以話我知佢叫咩名

有冇人可以簡略講下個厹post 撮要
返學追左post1就無追

不過有d覺得個男仔慘
雖然佢真係咸濕到出哂面

其實都冇咩好追
跟住應該知道俾人玩叫樓主揸自己影相
之後幾個post都係啲巴絲搵相同影相俾樓主睇下啱唔啱用 仲有錄音
最後樓主好似俾人del左
完

真係超級無聊

btw tks!

咁夜得餐肉未訓

未訓

訓唔著 12點熄燈到依家

岩岩先醒有d動力溫書

望住roommate晚晚勤力溫書會自卑

一講就出晒嚟

嗨巴

HI巴too

聽日有野要考
on99 完sem先黎
好撚攰呀

我都聽日考 明明早訓最緊要但訓唔著
加油

留名

早晨 今日節目豐富

13歲少女網戀主動約嘗禁果 要求對方「從後面來」 - LIHKG Web

呢個post笑到我肚痛

雀仔？ 佢叫A仔

可能係因為佢想返屋企先走 所以前日無啦啦好轉 返到屋企就變哂
又或者係我疏忽

你已經做晒你可以做嘅野喇 終有別離
佢已經喺天上飛緊

今日考

A仔R.I.P.

人呢？報到！

啱訓醒就俾人叫去食飯

番工

買緊福袋

日本

無得開工 睇緊人釣厹

689唔玩

掃把頭玩曬囉

香港 有迪士尼同海賊王 好重呀

邊度有得買

觀塘工廠區果邊

開咗未

hi

呀～～～～～～是杯酒漸～～～濃

靜到

95巴留名 其實多唔多人已經出黎做緊嘢？

無正式計過 感覺讀書定返工 7:3左右

有冇人用netflix睇劇？
依家要睇劇散心

願你能盡快平伏你既心情

因為有我

依家要係咁搵野做
然後發現仲有四份paper等緊我

做紙啦

快D做完佢!

聽日先

冇靈感

就快22歲

係咪覺得時間過得好快

電腦白痴有事求救
用itunes同步之後 會唔會睇到我啲相
我要用我老豆部電腦backup但唔想之後佢睇到我啲相
同埋wtsapp紀錄有無得同步

whatsapp用icloud做backup make sure你夠位做backup
利申知啲唔知啲

19歲個年已開始番地盤

讀緊工程等失業

聽日就要考數啦
難到仆街
求集氣 救GPA過3

加油

讀工程唔係幾好搵嫁咩

同問

95撚報到

地盤撚 我都係未夠廿歲入地盤

呢度新人要自貼

咁當我無講過野！

我都準備入地盤

地盤幾好，比錢你去做埋gym

今次真係你個名

唔會發達但又未餓得死你
有冇巴打有報AA grad e

入到政府嘢 2電1鐵 大con 咪叫好少少
其實都發唔到達

想發達都唔會做尼啲

個post釣到好多狗狗

又黎

睇佢地係咁釣

邊個post 搵唔到

見到啦
唔該

不過其實真係好無聊 有咩意義
本來呢個就係一個生態

得閒無野做入去笑下咪算

一次半次咪好笑

睇the crown
Westworld冇時間追

會員number勁近

95巴留名, lonely christmas 就到 final 緊

Lonely lonely christmas

我都睇緊the crown
岩岩開始睇緊第三集

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

點睇會然no

係咪an機冇得睇

畢完業出黎 圈子窄 keep住返緊份全男班既part time 識唔到女仔 注定要過lonely Christmas

web版

大把人係咁

Web版好似睇唔到

工程撚表示 明明大學女多過男 都唔知點解好似讀緊男校咁

啱啱grad 搵到份酒店做緊都有14k

原來係咁 咁我係幾多???

你engi女多過男
邊間

sor 睇錯
咁正常既 電腦一樣

你讀咩 ?

大家有冇咩salon 剪開覺得ok
次次剪完阿媽差d唔想認我做仔

唯一一次ok果個阿叔撞唔返佢

好撚眼訓

123456

1234

咩事

新人留名 又要開工喇

做紮鐵

媽媽出現了

35478

媽媽

做咩咁驚訝

做乜咁驚訝
呢個post唯一一個絲黎 你唔好嚇走人

新加入
利申：巴，去緊考final

好難做

中學畢業後好煩惱 日日返學都要諗著咩衫
怕比人見到著同一件衫以為我冇換過衫

老夫子

我都係
咁先有籍口買野

番工個陣先慘 自己件衫淨係番工放工個陣著
每日著得兩個鐘又想著多日
但又怕啲同事話

long time no see

同感

其實我到而家邊個絲邊個巴都未分得清楚

利申 絲

我得幾隻色嘅衫

做巴著數啲 所以我都係做巴算

有無人今日考jre

點解著數啲 咁我又做巴先

有時絲有時巴

一生巴

試野

無左碌

其實....邊有人留意你咁多

外表係巴

咁多位大大有無剪開既salon覺得ok可以比小弟剪下頭髮
長到好吉

你岩 我呢d小薯仔

我都係

我係絲

得兩套衫輪流換

4個3!!!

那一天，小餐肉終於回想起了，曾經一度被肥婆們生吃在廚房裡當刺身的恐怖。

未試mc cafe個三杯新出既野飲既人唔洗試 唔好飲既

有錢

搭單 阿華田雪糕好撚難食

諗起橙褲巴打個故

追到我想睇你自慰先果度無睇
真係好得人驚

小餐肉

唔好 我叫架

頭兩篇

忘掉天地 都彷彿想不起自己

還記得當天旅館的門牌 還留住笑著離開的神態

頂你都唔係接下一句既

但係佢曾經有女

召喚肥婆愛食肉絲打 對小餐肉作出制裁

邊個曾經有女

呢首歌係講緊有女嘛

留名，95

細力D 唔該 我怕痛

無聊又靜 打兩句歌詞你洗唔洗咁

每次聽到首歌個心都離一離 以為唔知邊到播av，有冇人有同感

小二！

客官有咩可以幫到你呢

花生

4K好爽

Lihkg ios有update

Thanks updated

對唔住客人
今晚係餐肉之夜 所以暫無花生 不過放心會由餐肉代替
前菜會有 餐肉沙津 餐蛋治及迷你餐肉包
餐湯 午餐肉雜菜湯
主菜有 午餐肉刺身 香煎餐肉 豉汁蒸餐肉 椒絲腐乳炆餐肉 吉烈餐肉 怕熱氣呢 就可以order生滾餐肉粥 想簡單啲既就 餐蛋麵
甜品仲有餐肉西米露
客人今晚非常好彩仲有餘慶節目 由肥婆愛食肉絲打表演制裁小餐肉巴打
希望客人今晚能夠盡慶啦

午餐肉刺身

屌
來吧小餐肉

溫final好悶

大波

btw d 餸好噁心

讀咩科???

成功令你地討厭餐肉
計畫通り

曬銀時

岩岩先食完

你係巴定絲

點解你要咁做 我已經無朋友

完全冇意欲做紙

乖啦 快啲去做紙

冇靈感 連題目都未定

hi咁多位

新人留名

好快啲完sem快啲grad

之後快啲出黎做野 快啲榨乾自己既精力

絲

表示唔想grad

Same 驚畢業後搵唔到工

出現了

係淘寶淘左棟聖誕樹

屋企咁大

一米高個d炸

留名
22先考完試 25 先最後一份功課

都好大

細細棵 佔一個階磚多少少姐

13 19 20 23都要交功課
除左20號交個份做左九成 其他冇郁過

圖呢

改名巴

點知一個階磚係我地嘅幾十個階磚

今日下晝先淘

一塊過既雲石

我讀唔成書會搵你介紹我入地盤
擔得抬得

到左記住出圖

今年無時間整聖誕樹出黎

仲大塊過個坑渠嘅階磚

做乜咁睇唔開
讀返安全督導員牌先啦

乜黎

安全督導員即係安全仔 專比師傅屌個啲

你咁講 姐係想屌我姐

借啲e自貼

影階磚

屌 我屋企都好似咁上下大啲階磚

我想幫你脫腳毛 用英泥乸乸佢 之後活生生成塊成塊扯落黎 諗起都正

好變態 但諗起都興奮

唔爭在用埋紅毛泥封屎眼

之後逼你食瀉藥

冇見一排又變態咗

你走

我想畢業呀

好

31cmx31cm既階磚
岩岩拎間尺度

我唔想畢業呀

310x310 未做過

SS?

點解唔受me

你係新咩

The impossible 真係幾好睇

真新人留名
最近開始擔心grad

正呀呢套
温書冇得睇

+1
覺得會揾唔到工 亦都唔係好想揾工

想做家庭主婦

首先⋯

好似有人肯要我

點解95咁多巴無人要
但係d絲就有哂對象

點解唔等1212

屌 我要繼續專心減肥
岩岩睇完肥芝
我唔要好似佢咁

不過利申 bmi無過重
唔好有d唔好既印象

其實係ex黎
散左後keep住有聯絡但冇搞清楚我地係咩關係
前排我開始疏遠佢 佢多左主動搵我 仲問我係咪唔鐘意佢 佢仲鐘意我
其實我都係信住佢一半先
不過之前同佢提起隻雀既醫藥費好貴 佢提議幫我比 因為我係佢女朋友
btw最後係我自己比返 唔洗佢幫我比

咁似痴線佬

係咪有故聽

好似問過 咁你仲鍾唔鍾意佢 當初點分開

最重要係你鍾唔鍾意佢姐

可能因為做工程識唔到女所以咬實我唔放
個陣可能因為少見 加上我又成日埋怨佢唔理我 但其實只係佢返工返學忙 所以對我感覺淡左就分開左
講真對佢感覺係比以前淡左既 但一起身第一個諗起既人仍然係佢 相處都好開心

新人報到

新黎 唔撚想咁快畢業阿 hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

95但year3

Yr3

新人 留名

好想搵佢

我愛你地

實情係唔想趕paper 剪片 做project 考試咁瘋狂loop

不過都驚grad咗搵唔到工 好矛盾

Love you too

新人留名
半年後就 grad，點算
淨係掛住去旅行，都未諗搵咩工

我都愛你地

諗乜鬼
我下個月都去旅行

好多工程撚

civil撚揮揮手

頹廢撚

個post好似全部巴都係工程撚

我想重新做人

同我ex好似差唔多

差在我無在搵返佢 我無咁厚面皮
我都係讀類似engine既野啦

哇個爪呀

cs算唔算?
電腦工程師 ?

點解呢個post咁多剪片人
定係同一個黎

入到個post個個都話工程civil地盤

我都唔想
不過都講到口臭d原因
真係好唔想
唔想到想死

新人，準備一 grad 就失業，爽

有冇文科撚 諗住出黎做咩

工程拎

有冇Y4撚已經諗好曬前路?

文科撚

讀緊嗰科焗住出黎做media 但想做廣告

Yr4 1月3開Sem

Edu?

溫極都仲有 on9999

新人

燒味飯蛆蟲事件

文科 終於有同伴

考一科即日出左分 below mean
仲點捱落去

雖然咁講唔係太好
我要多兩科A-先可以有first hon
得返4科可以讀
姐係每個sem一定要A到其中一科

好大壓力

多左咁多人
新人留名

文科撚表示準備揸兜

同朋友講完 佢地都覺得我唔知咩叫感情 到底咩叫愛
點解會知道自己係鐘意左對方 愛上左對方
或者我冷血 所以先係A0

利申：其實係太柒 但以上講嘅都係令我成日諗嘅問題

D fd操gym去考紀律部隊 不過自己英文差驚小組討論

想之後讀教育文憑

紀律部隊用D英文邊高要求呀

有名你叫毅進狗

btw 警犬

好似海關、懲教主任都要英文等同DSE lv5
EO AO覺得自己都係講下柒柒下考唔過

文科撚 CRE JRE全部都冇報 今次 GG
諗住讀上去點知今個sem炒炒地 玩撚完

一早冇幫襯ccan

學霸

冇事既

知識係無窮無盡既

咁早呀

醒左
不過一陣睇戲睇早場

好似成日咁早醒既

btw呢期有咩戲推介

你都好早起身呀
我自從f.4後每日五點幾都會醒
一陣睇怪獸與牠們的產地

早到咁

早

每日都係新

每日都叫你走

好狗

巴打你UST? 通常UST先有即日派grade呢個傳說

讀緊mech

新人留名 一陣番工

邊間?

你d朋友都咁早起到
btw goodluck 套戲真係...

每日都係處女

唔霸 真係學霸既話唔洗擔心
我用條命換返黎

你又新
加油

勁呀 我居然咁早起左身

以後有咩可唔可以關照下小弟

你係冇訓定早起

但我以後做IT狗
最多分d狗糧比你

梗係早起啦
星期日又唔洗返工

大家聖誕有搞作呀？

係屋企做fyp溫書
諗起都有d興奮

有冇人可以幫我打兩份1000字report同準備兩個present

係同屋企人睇
套戲ok啦 唔係特別好睇

岩岩等小巴等左兩架車
兩架車都係要去入油唔載人

多到呢

多到有個盒嘅形喺度

我好中意食炒飯

Same
最鍾意楊洲炒飯星洲炒米

識食一定係食咸魚雞粒炒飯

做fyp

咸魚雞粒

咸魚雞粒炒飯
btw幾錢咁大兜

因為拎走所以$36

岩唔得你係肥仔啦

同緊邊個講野

居然覺得ok
我d朋友屌到我屁眼都合唔返

食晒

星期日 偽毒唔見哂

講笑 溫書既都加油

趕緊present

仲未完sem??

未 做到2046先完

所以 你係樹大?

月巴

我都唔想 減緊

有冇人

可以肉償

肉償

真絲

真絲嚟

咁多人咁遲都未完sem

唔係話你啊

唔要肉償兌返現值幾多

《希望今日一齊做義工個位絲打入黎》尾行變態痴線佬事件整合 - LIHKG Web

大家認住呢個痴線佬

痴線
話說 tg用id加人會唔會show到電話no.

發現友善橙

單對單我記得唔會, 因為可以用id add

我等陣問下佢先, 佢好似係撳錯先走咗

原本有save個個人電話先會睇到電話number

感謝解答

佢應該遲啲會回歸

我見佢好似瘋狂追擊

屌sor

個樣都叫正正常常
痴線佬真係好得人驚

痴線佬係無樣睇既

做功課做到

聽完好繼續做喇

橙

又要準備present 又要ren片 ren左一秒都無但用左半個鐘 又未plan好行程 咩都未搞 就忙死

睇完發覺原來自己都幾正常

不過真係好痴線
嚇到人走又比人block仲敢開post嘈嘈貢

邊個係友善橙
一開始淨係諗到心理時鐘

唔好去旅行咪得

ren片既時候準備present咪得

開台播戲先

咩戲

柏鳥小姐的童幻世界

有台

其實無人睇
純粹我睇又順便開

而家仲有咩平台播電影係唔bam

自己起server

btw 唔係大片既話ustream ok
唔怕低畫質可以用VL

Rich

Hi all 95巴打報到

Hi
新人請自貼

呢個真係不得了

係咪藍田德田商場個檔泰國野？

呢到真係卧虎藏龍

第時發達關照下我

你咁講完好掛住珍味盞

唔係呀

你地講果兩間我都未食過

誇張 讀cs既應該都唔會覺得太難啦
不過岩岩好fail

我讀乞食科既 乜都唔識

乞食科

我是個工程師，一天我坐在公園一邊喝水一邊苦苦檢查程式。

這時一個流浪漢到我旁邊坐下，開始要飯，我覺得可憐，就給了他50塊並繼續檢查程式。

他可能很無聊就看看我在幹什麼，過了不久，他緩緩地指著我的螢幕說，這裡少了個分號。

我就係個乞衣

餐肉巴幾時寫故

程式撚表示

屌!

copy架喳

sci撚表示唔好得幾多

蘇蘇哂銀時撚

好眼訓 聽朝9點present

大家快啲訓啦

咁夜唔訓你唔怕唔知醒既咩

入u已經無望了，想搵份part time過埋sem4去

讀緊asso?

係，過埋sem4就諗住搵份正職，依家諗緊part time 返咩好

包夫係點做到日日5點幾起身

咩cc咩科咩gpa先
我自己過3多少少都碌到入水泡科

自然醒

好眼訓

依排晚晚失眠

Present完 又要準備聽日既present

頭先掛住追post 差啲踩左落死老鼠到

好開心同婆婆撐完枱腳

腦魔bb

行街不要玩電話

好正

知唔知邊隻薑母茶好

我行出地盤門口買飯咋

一步都不能玩

岩岩死晒圖

web版無得用新腦魔
我宣佈有得用既都係有錢人

你係有錢人炸

web版睇到undefined
我..好窮 有無人可以助養香港既小朋友

好得意

我都覺

社科，無啦已經係完全放棄gpa幾高都無用，諗下之後點算好過

淘寶買左張打機櫈到左集運
好興奮 希望唔好比人爆菊

新人 留名

真係唔敢淘電腦櫈

爆菊

無錢無計
不過個牌子都幾出名 應該都唔驚
都幾貴下
買埋防爆板 無事既

我都係社科
唔諗sf degree?

岩岩火化左隻雀
我親自禁制

Take care

能夠死係最心愛既人手上...

係囉
你都叫同佢行到最後啦

佢係時候要走既話 你點都留唔住架啦
起碼你都有盡主人既責任啦 唔好咁難過啦

知道 多謝大家

怪得黎又有啲得意

你quote完其中一個都變咗undefined

web版無得用

我又入黎啦
有無人過幾招比我嗲男朋友

走啦你

呢度全部都係巴打呀

好攰

比你cut左連技呀

唔走 哼

話說你係雙子座

呢句係問句黎

top up 果d 貴啊，諗唔過
依家諗住sem break 返starbucks

係啊 不過有13星座就會變左金牛

13星座唔係話由佢改個日之後出世既先跟咩
利伸 我唔知自己改完會係咩座

其實幾時開始改
我無諗住理啊 因為覺得自己係好雙子既人

我知道我個科有人gpa唔過3都入到 仲要唔洗interview

今日先睇左個post係starbucks你問我答
你可以去睇下

我會變左最新個個星座

我ex好似係都係雙子
對付雙子既忽冷忽熱最好既方法係咪唔理佢

唔知
不過聽聞雙子同天秤好夾 堅定流

雙子座好鍾意神秘感
對返佢忽冷忽熱 佢應該會對你上心啲

其實我好少睇同咩座夾
所以呢個答唔到你

呢排好大壓力好多野做
日日自己係度喊
有時候搭mtr諗下自己都忍唔住流馬尿好肉酸
唉

個人唔信星座但睇完啲高登連登post講山羊座發現好中

唔過3都入到真係萬中無一
我去搵下post先

天秤人係度

又黎料啦 默默喊左半個鐘

放鬆一下自己

抑鬱發作 nonstop喊左九個字

睇啲開心野

本來停左，一訓低又黎過

唔好諗咁多，聽日起身又一條好漢

EX係雙子 我唔信星座

web版有腦魔啦!!!!!!!

腦魔超可愛

雙子的我又來了

都係成日形住雙子既人係埋一齊就係好嘈

利申︰本身唔信星座, 但呢2年留意多左

我係一個無乜朋友既雙子，啲人覺得我好咀賤

原本我都唔信星座，見到身邊同呢度都有人提起搞到我又有少少興趣

希望有人可以分析下處女男既人際同工作前景

鐘意過處女男 的確好挑剔
兩年都追唔到手

內向射手同內向雙子一齊
大家都唔多鐘意講野

呢個鐘數見個post浮面就知道包夫又醒左

你又未訓？

exam period係咁
下星期相信會有好轉

咁你加油啦

我成班frd都覺得我把口好賤好mean
其實我自己都覺, 有時覺得過左火都收唔切掣
熟我個班就慣左冇乜野
所以識新朋友係好睇對方玩唔玩得

痛苦溫書中 但好hea 掛住玩

同我一樣

個B又喊?

最近啊女有無唔聽話

成份report5000字
平均每人打1000-1200字
我負責d無聊part頂盡400字多d
但intro呀conclusion呀又比人打左

咁唔好?
freeride

唔想畢業呀

同你差唔多
不過我係一打機就先會咁
隊友同敵人都係咁屌
成日一打完機係度道歉

利申 處女男 平時一d都唔挑剔 是鳩但但
ex係雙子 都好似成日話自己口賤 唔多覺 但係唔多識觀言察色咁囉

努力呀 都係努力多一兩個星期姐

又黎
我都唔想

收工
無人通知我黎啲小薯唔洗返工

原來你咁早訓係為左返工
你返咩工?

唉屌 碌柒 仲有三個鐘先落堂

爽啦 唉屌 仲有成日捱

我想讀書

地盤jj 講過好多次

人黎 同我食左塊餐肉佢

工程

要打埋division of labour
會比阿sir發現我做咁少

怕咩

唔係好肯食奶

超級唔聽話 唔肯食奶又唔自己訓
岩岩一起身發現佢柯左好大篤便便 大到漏埋落床單

媽媽加油

點解要 我

職安真漢子

孤獨的漢子就真

唉屌

唔好逼我上我唔鐘意既堂啦

最後一年係香港讀書
點解仲係A0

走堂啦

過埋今日個present我就自由啦

我呀姐處女 完美主義者
剪價錢牌 包鞋都要好靚 樣衰少少都會俾佢打回頭
佢個人就好social 鐘意去玩 所以一直都係做sales
雖然有啲野都係挑剔 但好包容到我呢啲大毒撚
做錯野只要搞得番掂都當冇發生過

走唔到啊 考牌啊要

又有咩所謂 我夠a0啦

A0

好想試下拖住手仔去上堂既感覺
最後一年了

天氣好好
出街踩單車好舒服

咁你有冇諗過另一半既感受
拍一年拖就要同你long d

諗到咁長遠

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

拍散拖正仆街

21歲結婚?

留個名先

A0留名

咁拍拖梗係認認真真搵個鍾意既人
唔代表要結婚既

那有女

邊個話拍散拖
首先，你要有女

我良心會過意唔去
最後叫左人比多一part我做

a0又有咩好怕喎

我淨係識踩四個碌

有冇邊度踩單車正
剩係識去沙田大埔

之前大圍踩去大埔

次次都係大圍去大埔/馬鞍山去烏溪沙

無癮
諗住出去打下波 打開個場又維修 去其他場 人影都無個

自己打

玩左陣 都係無人黎 走左

從前年齡太小 從前情人太少
難明瞭緣份的精妙
一齊叫春啦

留名 初戀中

幫大家講：走啦你

走啦

好想拍住拖讀大學

靜哂

趕緊功課 追緊字數
2359deadline

字數既野

溫書溫到勁dry 留名

冇人

無乜朋友
好多人都覺得我好多朋友，成日出去玩
其實我除左同男朋友出街 好多時我都係屋企發呆

我都算幾多野講，不過只限係熟既人面前

都好丫
起馬外表唔差先呃到人
我比人感覺係超毒超宅
而現實我真係冇街去又冇拖拍

今日晏晝先同super傾完

佢話讀language好吃香

巴打一齊啦

有同事真頭覺得我晚晚都會出街蒲
但我連普通清bar都只係去過2次

我之前淨係讀左19 HD
依家都想報返pt degree讀
又想讀個英文course補補佢

95 final year留名

+1

踩到屎忽好似比人肛左十幾下咁
痛到仆街

你試過？

咩黎

梗係未
但坐係度都好痛

夜鬼們 你地做緊咩
利申準備瞓

留名 趕緊deadline

溫緊書

Poor you

包夫今次準備訓

Good night

我夠試過比人話似player啦
明明我只係毒丁黎

自

你估下

腳板底

咁醒嘅你

5678

咁易睇

唔想溫書呀

唔想做紙呀

I know that feel

唔想返工啊啊啊！！！！！

下次比啲難道高嘅比你地估

我想問問你地 如果個女仔ielts高分 英文語言好
成日睇書 同你都溝通到 做生意賺到錢
仲會唔會介意佢無讀大學 得topup/hd？

對我黎講 學歷只不過係一啲虛無嘅野
最緊要就係識做人處事 識變通

好想變型男呀

作為咩先
同事？下屬？定女朋友

這些機會不是屬於你的

好想同佢瘋狂講英文

要自貼我地先幫到你嫁喎

不如問返你 你會介意啲咩

講錯 自膠
點解要介意先岩

agger 分分鐘搵得多過你

媽呀 屎忽痛到好似比火燒

終於搞到我個lihkg無廣告
今次更新真係好仆街

係唔係有人煎緊餐肉?

好想食

岩岩食完午餐肉炒蛋

屎眼炒餐肉

唔好咁啦好無
我今朝未沖涼

黑松露味午餐肉

各位有冇咩剪開既salon真係OK
而家已經變左做猿人咁

Your face

如果可以 我想做靚仔既猿人

我次次都求其鏟
反正一個月剪一次

剪開速剪
染髮會大執 之後就速剪修番個型算

三個月 次次都話 WA 一定好耐無剪啦

速剪次次都好柒
雖然我都知個樣柒D

你有冇同佢講留兩邊鏟中間先

我兩個月到就剪一次
唔怪得你係猿人啦

半年都唔剪一次頭髮

次次都剪埋個蔭
我想搵個識聽中文既髮型師

到底你係巴定絲

你又係巴定絲
BTW MK!!

半年至一年剪一次
之前長到落腰 上星期剪到鎖骨落少少

而家係咪唔比巴打們留長髮先

利伸返工見過個米8高既師傅係蘇民峰個髮型 又勁大隻 全身肌肉

留緊長髮 已經好耐冇剪頭髮

正

絲打留長頭髮好正常姐

長髮正呀
點解要剪 可惡

男

我都見過 都有諗住試(慳錢)
但再諗深一層留咁長仲柒過短

因為太長 個個都叫我剪
吹頭又難乾
又成日比野夾到d頭髮

但係長髮真係好正
只是那長髮足以把玩四個小時.jpg
又好好摸 可以既話我幫手吹乾都仲得

會好似我叫阪本我最屌入面個肥仔咁

咁我依家都係留長佢姐

咁當初就唔好剪咁短啦
我聽到長髮之神既哀嘆

電髮順便剪埋嘛
頭髮太長真係好煩 d營養落唔到髮尾搞到髮尾勁傷 狂捽護髮素都冇用
同埋成日唔小心用頭髮fing到我細佬比佢鬧

陣間貼完唔會有人理我

Fing水髮

我第一個理你

通常剪短完就會後悔

無所謂啦 傷咪傷
唔識欣賞

樓下第二個恥笑你

agger
所以到底你地有無剪開ok既
唔想qb house

男同女點同啊

唔緊要啦 女既咁高難度都剪得好
男既一定得既

knock knock

大家好
聖誕節做乜好

你好
唔知

唔想獨jj 過聖誕

我都唔想 但現實。。。
其實有fd叫我join佢個party 但舊年去過一次 唔啱玩

有得去就去下嘛 一陣lol 過聖誕

唔啱玩 去到無謂又要捱眼訓
利伸 唔玩lol的

好想去玩呀

假如我可以成為某人重要的人就好

希望在明天啊 唔要放棄

你對我地好重要嫁

我日日早餐都食餐肉

末日糧食

我都唔知點講 總好似我做咩 永遠都做唔到人地想要既咁

慢性自殺

好攰 做左廿幾年人都係咁廢

不過你都加油呀 聖誕仲有兩個星期少D

agger 肥到仆街呀我
早餐食清淡D

你仲要係高登既支柱

放工 走佬先

手持午餐肉=人生贏家

餐肉巴玩哂

好悶

做冬出街食真係

咁早做冬

著長褲post上黎做乜

收唔收兵

95 here

有錢型撚

係 唔會餓死
食自己 自給自足

唔可以成日比毛你地睇

對鞋係街邊檔買 好平
但我著得好柒

你要咩軍階

係咪痴線嫁

好正 好想食

咖喱薯條炒蝦

大將軍

我要做二將軍

D汁咁既

我遲左報 係唔係得返下等兵

咖喱

點解考試期d時間過得特別慢

特別批准你做將軍

敲呀包咪

因為你讀書

唔想温書呀呀呀呀呀呀呀呀

考試都係背書大會姐
都唔洗諗
easy easy

食完餐肉會好啲

人生第一次著高爭鞋 宜家對腳唔屬於我

今次真係哇你個爪呀

點解啲人可以日日著

都成21歲都仲係渾渾噩噩 柒下柒下
有無人同我一樣

成日都見到啲著完唔識行既人

講開好想食餐蛋治

蛋治無肉

著過兩次都行到on9仔咁
唔明點解啲人著45吋可以行動自如

餐蛋治呀

你係咪見到我

45吋長腿？

沖完涼 爽YY

定四十五吋鞋

留名 幾時先考完試

我打邊爐一定食餐肉

依條問題好哲學

我試過打邊爐叫餐肉比fd 笑

其實真係幾好食

好正囉

做緊功課 兩日寫2000字

完全唔明佢地笑乜

好似係高登笑先

我都仲有5000字

22都黎緊

搵好journal 抄未

食雞煲都落餐肉試過未

聽日考德文
好驚

好想放棄 但gpa已經低無可低

gpa 依啲野 有hon 就滿足

依家係third hon 追近second low

真係唔洗睇太重
搵到自己條路就得

1999左sor
4-5吋鞋

考完又點？
等緊你既係自己一個既聖誕同新年
本來搵左份抄散做,唔知係唔係太毒唔請

我搵唔到條路

準備聖誕新年都係工作中渡過

我無咩目標有份穩定收入既工就夠

考完試做fyp

why so mean

.去下旅行喇

著慣平底著有踭行到機械人咁
著慣有踭著平底會唔識行
好多人都係咁

不要再說了

考完就飛啦

咩女都比人溝哂喇

有冇ching有興趣同我hehe

受？

用薄荷鹽浸緊腳 好爽

我鐘意Rock 嘅類型

95巴留名

你點知我搵緊

可唔可以塞我入gip

成樽鹽比你奶

我有女食呀居然

垃圾web版又回唔到 都係潛水先

尋日千五今日變左五千

5000字 唔抄嘅話死緊喇

冇買行李

95巴打

95新人留名

一陣個lip 超重點算

你到今時今日先出櫃
知左你係hehe仔2年啦

尋日gp report黎 最後寫左五百幾
下星期一交3000字
23號交2000字

超重既錢我比

諗住咩背囊？

其實係兩份功課加埋五千
但我都係唔想做呀

塞唔入先係問題

幾時死線

係得你仲未肯面對自己

面對左
肯定左自己is直

3P hehehe

20吋喼阿 應該都夠既

Ching有性趣？

3000字19號
2000字23號

去邊度旅行？

我個喼28定29吋 次次都爆

一定放太多浴鹽

東京
其實之前去多數都帶28吋去掃貨
但今次一個人去幾日輕鬆下先算啦
諗住買得多野先加行李

Pmed

我過埋聖誕先交3份3千

我都想去旅行

我去大阪掃貨

凍親唔舒服 食左藥 早抖

一月去關西，有冇咩地方好提議各位

去啦去啦

去歐洲玩

巴打幾時去? 我一月頭同一月中去

我過幾日去啦
你一月頭同一月中都去東京？ 咁密

95巴打 我咁遲大家小圈子未
考到廿號呀仆街

I know that feel
遲入黎加考到二十號

我陣間就要去考
溫都未溫哂

呢排好似唔知自己想點 好悶

聖誕臨近掛
所以想搵野玩？

早晨各位

呢到一直都係用post傾 應該未小圈子

我食lunch了

我依家先返學考試

今日last 一科

各位搵工未 啲mt報都唔敢報
垃圾second low

唔敢報mt+1

你唱左yen未

夠鐘起身做紙

聽日要交

未阿 諗住銀聯禁錢

屌
原來係因為adblock所以用唔到web版
呢排係咁瘋狂加廣告做乜鳩
on99

好多有錢人去旅行

個個都係日本

我非主流去沙巴
避寒

咪一樣有錢
朋友約我去日本
無錢推左

年尾sem break去歐洲

日本都唔貴其實，
避韓 想問日本凍唔凍，打算唔著羽絨去因爲冇羽絨

我發現呢個post入面啲相 好多都係我po出黎

草左幾個月part time錢終於可以去歐洲爽下

所以我真係好窮
睇地區囉

腳

今日考完
下星期最後兩科

Hello

唔好去日本揀其他地方

腳毛

我唱左673 btw你知唔知係果邊碌銀聯洗唔洗開通左先

距離聖誕節又近左一日

孤獨食譚仔

距離死線又近左一日
有冇人可以幫我做紙

你讀cs我或者可以幫手

提款卡係Atm拎錢要開通
如果銀聯信用卡就咁碌就唔洗

讀socsci

太難了

好無聊

take左個cs cc 過2日考

銀聯提款卡可唔可以係果邊碌
我媽要去買手袋 宜家唱左萬八兩個人唔知夠唔夠

分啲時間比我用

呢層真係唔知
一係開定海提款 真係唔夠就係atm拎？

時間永久都唔夠

點解啲功課做極都做唔完

我決定寫到2700就算
依家先650

我仲有條10min 嘅片要剪

夜啲google下先

遲下有份8000字 諗起都驚

Individual?

有得揀都寧願individual啦
Group 做既話 一有free rider 衰左會好唔甘心

連長洲都無人陪我去既路過

見到黑色沙漠賣廣告賣到咁恆咪玩下
點知悶撚到仆街

係individual
不過我都中意individual多啲

呢世都唔會入去

好凍

攬住我

Hehe

如果有好同學都可以考慮下group 但機會好微

著左heattech打底加冷衫牛仔褸頸巾

仲係短衫短褲

長袖衫加件褸

ok

短袖 好凍 仆緊番屋企

長褲路過

短衫短褲加件褸

硬係覺得沖完涼著長褲長衫好唔舒服

冇著衫冇著褲

回家的路好寒冷

仲係一條孖煙通加件t shirt

Same

Same
所以咪病左

回來了

same

好弱 快d著返衫啦
懶係壯咁

明明唔覺凍
但一訓醒就傷風
係咁流鼻涕但完全feel唔到凍

突然間好想食雪糕蜜瓜包

邊到有

講起蜜瓜 蜜瓜奶昔好耐無出現

香港好似開咗間 話係日本過江龍黎
日本個間係日本食過

英國u grad 衣家做野發現讀書開心好多

銅鑼灣定灣仔開左間呀嘛
定係尖沙咀

未grad已經發現左

銅鑼灣啊好似係

我覺得做野開心啲
雖然啲同事仆街
但都好過要寫幾千字功課
番工淨係做野時間先要理工事

今日生日 但發覺自己21歲未grad 覺得好老

做野要兼故既野多過讀書極多
可能係工種問題
睇返覺得讀書好簡單，無憂無慮

利申：part time degree

你試下日日7點起身8點放
翻到去做要做
翻工仲要識唔到人

屌計落我應該23先grad

但返工有錢 返學好似唔知為乜咁

青春已經過左2/3

唉
我都23先grad

23 grad

Agger 你諗下同事仆街 為左錢可以忍
Gp mate仆街你又冇得屌番佢
利申番左一年sales 番12放9

番工冇左悠長假期喎

返工無得想唔返就唔返 無晒私人時間

agger
仲要無得走堂
好唔自由

突然好開心 原來i am not alone

做功課已經唔自由

我想轉去讀啲物理治療果邊嘅科 不過又會唔知用幾多年時間 係香港讀又好似冇咩認可咁

正常22,23先grad
我都想23grad

有冇人已經畢左業但未搵野做？

其實好想轉去讀有興趣既科
但要嘥多好多年時間 同埋錢

功課好簡單姐
專心少少幾個鐘就ko啦
但返工就日日有野做
仲要無野做都要焗你坐係度

Same here

Ching有冇興趣幫手做功課

電腦系既話就ok
其他想fail就搵我

21歲grad
a住grad呀媽呀

Defer 囉 defer 到有女囉

80歲畢業 上埋新聞

我成日都話唔想畢業
講到prof都話可以幫我免費defer

不過學費要照比

a到慣左了

寫紙寫到唔知自己寫緊乜

岩岩睇左陣電視 而家又繼續做

快點幫我

真定假

熄左電視

電腦 不過唔知係咪你果科

IT狗
淨係識寫曲

test

唉豬同fb好多人都放閃 好想block哂佢地

一了百了!! del哂d fb佢!!
剷除埋後遺!!

AR呢

我之前del過
結果冇哂朋友
毒撚的悲哀

唔del都冇朋友

就嚟爆post啦

寫緊
fyp要搞

sameshame
所以del左佢算啦

1001開post定點

我係屋企凍到震緊

其實我發覺唔洗禁d指甲出黎都可以叫爪

自膠

好qq

今日好凍

其實係因為一個人 所以先凍

屌

爆post前留名

推

lm

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬

999

New post

唔知條link work唔work呢